文宣組 連登仔係時候要洗班藍絲既腦 全面fake news進場!!!

係時間學中共既絕招！

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

Come on